其實開花可唔可以唔好咁夜走

首先 夜深少人、街坊、記者
冇人cover手足 唔好彩落單都冇人知

其次 回程問題
校車唔係個個可以凌晨出到黎
同埋其他車都少

最後 黑警越夜就越撚癲

所以，手足下次可唔可以早d走
見到太子又幾個 好sad

認同

日頭啲人返工
有cover

啱
夜晚你乜都少

一陣又俾人屌我地係狗

11.14 曙光行動 繼續三罷

下

入夜單拖出事好大機會冇人知

屌我地散水撚

係
無記者又無人證

太夜又唔夠FA/記者

係

太子手足好似直頭唔想走
叫緊班狗落嚟決一死戰

太子狗屋玩陣地戰唔化算

push

點砌？
已經拉緊人

日入而休啦，好嗎

冇野了
狗一出就散咗

要set 返咁大個場好難，而且料只會越用越少，我諗大家都明，所以先唔捨得

企係度等扑頭咩

我個人覺得做野要有目的, 一個城市入夜其實生產力已經大大放慢, 如果呢個時候堅持死守, 玩陣地, 一來效益唔大, 二來一定會有犧牲, 效益唔到 , 更唔好話深夜死守 (有時見到旺角死守). 一是就針對第二日交通, 深夜行動